[另類] [D1312] 古預言研究#4 之 印度S-400

今天2020年7月28日

到時好可能係奶共派冇得再選
只有擁護民主自由價值嘅先有得入閘（其實咁先正常）

Lm

强帖留名！
666习主席子是我心中的红太阳
是他温暖了我空虚寂寞的心灵
邪恶美帝国主义者忘我之心不死只是在搬石头砸自己的脚
我大中华民族定必全面依照习近平新时代中国特色社会主义思想建成全面小康社会
消灭邪恶美帝国主义指日可待
美帝航母只是纸老虎
伟大的习主席能扛200斤麦子坐十里山路不换肩
一下子就能把石头由中国抛到邪恶美国砸烂川普的脚
谈，可以！
打，奉陪！
欺，妄想！
中国牛b
共产党牛b
习主席牛b

lm

成年有多，唔知有下文未？

唔發達旅遊業嘥晒

其實兩宋根本未孰讀五＋一原則係點😅

trump仔一調走駐德美軍就開波

調轉睇唔選先係勝利
你唔係咁天真以為可以35+呀麻

希望區姐個大鋼係準

其實點解大家咁住絕地巴個夢，係唔係我miss左啲咩，但係佢話35+都無發生

去完煲底後返 office 繼續做嘢

仲要加強?
所以女人愈來愈尊貴 男人愈來愈低賤就最好?

我有諗過會唔會係為咗大家都參與到
然後夜晚個個收工搭車去煲底

五行，金主肺，也代表武肺病毒由喉嚨入侵至肺部

8月7正式立秋，行甲申月，甲被金克，再加上庚子有申做根。武肺力量又捲土重來，相信全球又再大爆發了，而且死亡率會標升

放入微波爐就得啦

#816 #817

[member]等我拋磚引玉,讓大家討論,其實當年要為香港前景談判,英國propose 了4個方案
1. 歸還新界,而換取雙方對基建共同管理權
2. 成為中英共同領地
3. 成為國際管轄

唔明

肥彭已經76歲
未必做到.....

1000